如何使用Tag製做分化，絕望，不和如何對抗

如何使用Tag製做分化，絕望，不和如何對抗

首先，大家知道共產黨最識就係分化
但人地都識一樣好勁的觀念

統一戰線

聯合次要敵人 打擊主要敵人

係六七月個時，無人唔講
大家都拎毛澤東的革命語句做精神
點解啊，因為大家都知毛澤東雖然係仆街，但佢真係革命的天才

分化，策反，武力抗爭，統一戰線，遊擊（Be water）
全部都係令到自己可以 以弱勝強
抗日時，一反抗日 二分應付 七分發展，我地有無係疫情時咁做？
我地係 一分文宣 二分恥笑 七分分化

另外介紹另一句 鄧小平的

不管黑猫白猫 捉到老鼠就是好猫

打擊到中共，港共 主要敵人的就會去做

大家都知連登自從八月之後，網軍五毛入浸的情況
八月個時有 勇武 同 和理非 標籤式的互屌，有部份人味接受火魔法
網軍利用依個空間，玩角色扮演
一邊扮和理非，一邊扮勇武，兩邊扮演最激烈

個時詳細
三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

知唔知做成分化係咩
係標籤，係Ｔａｇ

因為有Tag，人就自然可以分成兩種陣謍
人地就係利用依Ｄ進行打擊，將兩邊唔同Tag的人的分岐不信感無限放大

泛民 - 本土
本土 - 獨立
公務員 - 私人公司
激進派 - 溫和派
勇武 - 和理非
藍 - 黃
黃 - 偽黃

最近最勁的係
公務員 - 私人公司
泛民 - 本土 (進攻 功能組別派 - 完全放棄派)

對付的方法係咩? 只有一個 靠大家自律

無視惡意的無建設性的批評，唔好一見到個回覆就立即上頭
係發表意見個時，盡量唔好咁串，雖然對連登仔來講好難
唔好人身攻擊，直接無論點的標籤攻擊 （公務員係垃圾，和理非０作用，香港人垃圾，泛民係共碟）

點樣改善策略

首先大家要接受統一戰線的觀念

1.你明知佢同你意見不同，但基於大家結果追求係一樣或對件事有好處，請忍耐作出實際建議
本土派覺得泛民唔係同路人的，但都應該知道首要敵人唔係泛民先

2.接受偽黃人士，黃色經濟圈要有用一定係個規模夠大，所以要做大個圈，不管黑猫白猫 捉到老鼠就是好猫。

3.停止使用任何Tag去幫同你唔同意見的人去分陣謍，所有的分化就係分Tag開始

4.用腦去睇連登，係好廢，但事實好多人都好情緒化去睇野

至於點解會做絕望

當大家内鬥變成主要任務的時候
行動派就會灰機

上連登都係睇下情報，新的新聞，抗爭政策意見

屌你老母，次次都見到唔係打更敵人，係大家内鬥更
都味打敵人，就要浪費時間精力去處理分岐
我寧願浪費多Ｄ時間去做文宣，係Ｔｗｉｔｔｅｒ＠下美國參議院講香港情況好過

如果政府出23條，點對抗無人講，依家已經唔可以之前咁圍立會，唔比班垃圾保皇入。

最後，請先對付首要敵人

幫推喺頭先個po睇到

1

2

3

推

終於有人講正常嘢啦

再次感謝

勸大家有時唔好太情緒化
諗清楚邊個先係你嘅主要敵人
你想佢仆街係咪？
諗下點做先可以達到呢個目的
唔好咩野見到唔岩你心水就屌左先
Be water, be humble, be smart

認清首要敵人

參考毛澤東矛盾論，每個群體必然存在矛盾，了解不同矛盾本質同類別，滲透、了解、尋找敵人矛盾，將其分成兩派，煽風點火，拉一派打一派，進行分化，令敵人忙於內鬥，收漁人之利

以下隨便舉例：

高官 vs 保皇 （麥美娟屌林鄭老母）
土共 vs 西環契仔 （深耕細作vs擦鞋空降）
建制 vs 鄉事 （利益分配）
老建制 vs 後生建制 （上位改朝換代）
藍絲 vs 港豬 （吃喝玩樂唔撐警，唔睇藍媒）
深藍 vs 淺藍 （唔捐錢，捐得少，唔出街打暴徒）
撐警組織 vs 素人藍絲 （有錢收，撐完乜都無）
廢老藍絲 vs 小粉紅 （未捱過）
土生土長藍絲 vs 新香港人藍絲 （公共資源，福利）
基層藍絲 vs 中產藍屍 （公屋綜援，學歷）
每日150個 vs 港漂 （來港手段）
愛國愛黨 vs 愛國不愛黨 （重點，共產黨最怕依樣）

紀律部隊 vs 政府部門(康民、衛生、食環...)
警察 vs 柳記 vs 入境 vs 海關 （薪酬，預算案資源）
白衫 vs 散仔（學歷，年資，指揮）
防暴 vs 便衣（自己人）

但係推唔郁

勁

平時見到班mon post狗，咪最多打聲招呼，叫聲早晨師兄，背後一樣笑鳩佢得個坐字，出去打嘅又唔係佢

首先要定義愛國不愛黨 就係推動香港民主進程 以民主嘅手段推行有利香港嘅政策法案 向大陸人證明中國人搞民主係冇問題 先至係堅持民主中國 所以對於好多本土派提出嘅一啲自給自足理念 我覺得好好

其中絕對唔包括籌錢

Push